災 又肺災

共慶災禍連連

大家都係戴返個口罩好

唔識分炎同災？

7左

-69/10

好柒

腦補

joy, 又廢joy

連登仔唔識字

武漢肺災

我自己都睇錯

死屎人

屌 笑到同我 心諗乜事

以為係喜上有喜

炎 又肺炎
共慶災禍連連
齊賀各位高官感染 賀祝支爆又近一天